停職警長在深水埗特價店偷32蚊貨品被捕

停職警長店舖盜竊斷正。深水埗福華街一間用品特價店職員，下午4時許，向巡警報案，指懷疑一名男子在店舖高買，偷走手電筒、鉝鏈袋、行李牌及眼鏡夾四件貨品，價值32港元。警員經初步調查後，以涉嫌盜竊拘捕該名姓張（51歲）男子，同時揭發他為停職警長，於是將其帶署調查，案件交深水埗警區刑事調查隊跟進。

據悉，疑犯原本駐守九龍城分區軍裝警長，因涉及另一宗案件，於多年前被停職。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

阿Sir偷嘢唔使你教

停職警既犯罪數開始追上休班警

停職警未停職前都係休班警(好似係)
應該計同一條數

偷果32蚊野 最低工資都多過佢

ssp 果間淘寶貨都去偷, 有冇咁撚霉

停職
係咪果7條黑警